Синоним
======

Вам дан словарь, состоящий из пар слов. Каждое слово является синонимом к парному ему слову. Все слова в словаре различны. Для одного данного слова определите его синоним.

---
## Формат входных данных ##

Программа получает на вход количество пар синонимов N. Далее следует N строк, каждая строка содержит ровно два слова-синонима. После этого следует одно слово.

---
## Формат выходных данных ##

Программа должна вывести синоним к данному слову.

---
## Sample Input: ##
```
3
Hello Hi
Bye Goodbye
List Array
Goodbye
```

---
## Sample Output: ##
```
Bye
```
